比美國制裁15年.....佢可以去同有些人分享經驗喎

當初有諗個搞中銀,不過都係滙業銀行算

一睇個樣，好似卡通片入面d 典型壞人咁